聽日罷工，啱嘅就留意下改進下。一齊打爆所有返工嘅路。

有關11月11日罷工：

眾所周知香港人缺乏主動罷工的動力或者是勇氣。咁我哋要做嘅就係令佢地被罷工。

手段一

令港鐵無法運作。詳細操作如下：

一、在其於5:30開門的時候已結界師的單車鍊將門甲鎖上。
有效度：低
難道：低
危險度：中等偏高（因為狗隻會在地鐵附近巡邏）

二、在地鐵行駛時阻礙列車行駛，方法各自爬山。
有效度：中低
難道：低
危險度：中等偏高（因好多仆街做架兩及狗隻拘捕）

三、於地鐵沿線冇蓋的鐵路不停投放石頭及磚塊。例如港島線杏花邨站打後全為露天；荃灣線荔景站打後全為露天等等。收集人手分別相隔5分鐘投擲一次磚塊。如若狗隻追捕則以一位手足引開其他轉場或繼續。
有效度：中高
難度：低
危險度：偏低

手段二

堵塞主要幹道。其實塞車最絕望不在於車停而不向前而係車輛以極緩慢速度前進。為達到此目的香港的主要幹道其實並不需要全部堵塞。因此我哋要做嘅係令所有車逼向幹道。

假若港鐵成功被延誤則大量市民會選擇道路交通工具上班，將嚴重加劇路面負擔。

詳細手段如下：

一、直接到堵塞幹道要衝。
有效度：高
難度：中
危險度：極高

二、在紅綠燈附近先佈置鐵蒺藜，令行經車輛爆軚。
有效度：中
難度：中
危險度：中偏低
註：會傷害到市民財產，建議在引狗車出行後在其前面使用。

三、集結手足令狗隻自行出動封路，達到目的後立刻撤離並轉場。
有效度：中高
難度：中
危險度：中至高（視乎撒離速度）

四、手足輪流製造車禍。
有效度：中偏高
難度：低
危險度：低（但要claim 保）

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推

成日都覺得粉嶺去太和個段火車好危險
上面幾條行人天橋 有人dum 啲垃圾落路軌唔知停幾耐

再推

再三推

三催四推

老漢推車式推